8.31事件7個月當晚屯門堵路 工人被判80小時社會服務令

8.31太子站事件發生7個月當晚，有市民響應網上號召到屯門堵路，警方到場驅散時，拘捕一名跟車工人，工人承認幫手傳遞竹枝，協助其他不相識的人堵路。他早前承認在公眾地方造成阻礙罪，裁判官今指堵路阻街時間不長，判被告接受80小時社會服務令。

署理主任裁判官張潔宜判刑指，被告的感化官報告整體內容正面，考慮案情不是同類控罪中最嚴重，被告阻礙他人的時間亦不算很長，且被告反省後顯出深切悔意，遂按報告建議判罰80小時社會服務令。